★失業率創20年新低跌至2.8%

本港失業率跌至20年新低水平！政府統計處今日（17日）公布的最新勞動人口統計數字，經季節性調整的失業率由今年1月至3月的2.9%，下降至2月至4月的2.8%。
勞福局局長羅致光表示，受經濟表現強勁所支持，勞工市場在今年2月至4月進一步趨緊，失業率微跌0.1個百分點至2.8%，為逾20年以來的最低水平。
至於就業不足率，在該兩段期間則保持不變，維持於1.0%的水平。失業人數則由今年1月至3月的112,100人，上升至2月至4月的112,900人，增加約800人。

no count me

假數據

目的係想令人覺得唔番工係有問題

食老綜、J牙中、仲返工? 柒懵懵

No count me

所以樓價暫時唔會爆住

因為你已經放棄搵工

系 我識人仲準

究竟條數係點計 又唔覺真係咁少

你有無搵工？

靠每個月政府抽8000戶嚟問，有時唔中唔出奇

不知幾多人11點落街食早餐

所有副學士，erb既都當你非失業，一定低啦

似

x2

tea time都係，食成二個鐘

原來係咁

有生之年

如果有人提早退休、走去讀書、決定唔搵工，係會降低失業率

求其最近一則news，都大把人無業啦

屌
百搭

噚日我坐機場巴士，全部貼晒機場執倉請人，有呼吸就得，老貓話 slave x 500%

點解仲係街見到好多人拎見工報紙雜誌搵工 仲有唱好既建築業係FB到好多人搵工